見此標題唔入黎的user

咩事都冇
不過入得黎不如傾吓計

大家今晚食乜餸

人

講錯
蝦仁先岩

基中仔

燒味飯

食老M

地方幾闊落

$24鳳爪排骨飯
正

美國老M裝修緊